firefox addon 有咩推介

最好係 protect privacy

Baidu weibo 360security hao123

uBlock Origin
Privacy Badger
HTTPS Everywhere
Decentraleyes

Dark Reader

Ghostery
No script
Tampermonkey

Facebook Container

其實有umatrix 連privacy badger ghostery 都唔洗

uBlock Origin
Privacy Badger
HTTPS Everywhere
Ghostery
NoScript
DuckDuckgo
Tampermonkey

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底